行車果陣全車車窗好嘈

早幾日行龍翔道，都知道條路爛，但車門位入面好響，響到好似小巴啲窗咁 但我就咁郁下道窗又唔覺佢鬆，有無巴打知咩事？係咪有咩鬆左

膠老化